<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>BUG Terminator se presiona teclas 2 veces en modo grupo de pestañas</title>
      <link>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>Recientemente me encontre con este bug en Terminatorcuando agrupo pestañas y empiezo a escribir se duplica lo tecleado ejemplo:
antes
Versiones de mi terminator y fedora  Terminator 2.1.1 Fedora 33 Python 3.10.5  Solución(como super usuario):  Abrir el siguiente archivo con tu editor favorito   vim /usr/lib/python3.10/site-packages/terminatorlib/layoutlauncher.py
   Antes de la linea que contiene if name == &amp;lsquo;main&#39;:
  Agregar el siguiente código:
   try:del os.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Git y GitHub, es lo mismo?</title>
      <link>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Si buscas una respuesta rapida es &amp;ldquo;NO&amp;rdquo;pero te puedes quedar a lo que comprendí de estos conceptos.
GitHub  Es una plataforma en internet para guadar tus proyectos. Trabaja de la mano con Git para versionar(rastrear los cambios) los archivos. Ademas de guardar tus proyectos tiene herramientas para poner en internet proyectos de paginas(como el que estas leyendo).  Git:  Es un programa realizado para sistemas operativos como MacOS, Linux y Windows.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 23:39:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
Para mi la cultura de un profecional de software es:
 Respeto Comunicación Iniciativa Tolerante Eficiente  Esto es muy importate para mí.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El conicimiento = LauchX</title>
      <link>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>En el curso de launchX he aprendido mucho de los mission commander como:
 Realizar paginas con HTML5 y CSS Consumir una API desde JS Realizar un proyecto con VUE Conocimientos escenciales de como opera un proyecto de Angular Como trabaja un proyecto en git y github, desde realizar un commit hasta habilitar la función de pages en github. Aprendí la sintaxis de markdown con la que escribo este post.  Cada conocimiento con lleva una gran responsabilidad&amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
