<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Jul 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>BUG Terminator se presiona teclas 2 veces en modo grupo de pesta침as</title>
      <link>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>Recientemente me encontre con este bug en Terminatorcuando agrupo pesta침as y empiezo a escribir se duplica lo tecleado ejemplo:
antes
Versiones de mi terminator y fedora  Terminator 2.1.1 Fedora 33 Python 3.10.5  Soluci칩n(como super usuario):  Abrir el siguiente archivo con tu editor favorito   vim /usr/lib/python3.10/site-packages/terminatorlib/layoutlauncher.py
   Antes de la linea que contiene if name == &amp;lsquo;main&#39;:
  Agregar el siguiente c칩digo:
   try:del os.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Git y GitHub, es lo mismo?</title>
      <link>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Si buscas una respuesta rapida es &amp;ldquo;NO&amp;rdquo;pero te puedes quedar a lo que comprend칤 de estos conceptos.
GitHub  Es una plataforma en internet para guadar tus proyectos. Trabaja de la mano con Git para versionar(rastrear los cambios) los archivos. Ademas de guardar tus proyectos tiene herramientas para poner en internet proyectos de paginas(como el que estas leyendo).  Git:  Es un programa realizado para sistemas operativos como MacOS, Linux y Windows.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 23:39:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
Para mi la cultura de un profecional de software es:
 Respeto Comunicaci칩n Iniciativa Tolerante Eficiente  Esto es muy importate para m칤.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El conicimiento = LauchX</title>
      <link>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>En el curso de launchX he aprendido mucho de los mission commander como:
 Realizar paginas con HTML5 y CSS Consumir una API desde JS Realizar un proyecto con VUE Conocimientos escenciales de como opera un proyecto de Angular Como trabaja un proyecto en git y github, desde realizar un commit hasta habilitar la funci칩n de pages en github. Aprend칤 la sintaxis de markdown con la que escribo este post.  Cada conocimiento con lleva una gran responsabilidad&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de mi</title>
      <link>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luisangelfnz.github.io/fork_my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Quien es Lu칤s 츼ngel? Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
Mi nombre completo es Lu칤s 츼ngel Fern치ndez V치squez.
Soy originario de C칩rdoba, Veracruz la ciudad de Los 30 caballeros.
Actualmente vivo en Veracruz Veracruz en el mero Puerto.
Tengo 28 a침os.
Soy Ingeniero en Tegnolog칤as de la Informaci칩n y Comunicaci칩n.
Actualmente trabajo en una empresa dedicada al desarrollo de software para timbrado de CFDIs bajo el lenguaje de PYTHON\</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
